[Biohazard] 一晚咬死2狼狗逾百雞鴨 「異獸」襲河南養殖場

河南洛陽市洛寧縣發現「異獸」襲擊養殖場的血腥事件，兩隻看門狼狗、近百隻雞以及十多隻鵝慘被咬死。當地森林公安局懷疑「疑兇」為大型肉食野生物，但現場未有發現腳印、皮毛等，暫時無法判斷是何種動物。

事發養殖場位於洛寧縣底張鄉黃村村邊河灘處，屬丘陵地帶。昨日上午6時許，養殖場黃姓老闆回到養殖場後，見兩隻看門的狼狗、近百隻雞及十幾隻鵝離奇死亡，疑遭野獸咬死。

「防護網裏有棚，棚裏棚外都有（死的），狗平時是用鐵鏈拴在門口的，死的時候鏈子還在身上拴着，沒斷。」黃老闆指，離養殖場只有100米左右，平時晚上都會住在養殖場，前一日晚上我因有事，約在7時許離開養殖場時，「（牠們）還活蹦亂跳的，沒甚麼異常。」他懷疑應該是在他離開不久出事，而他檢查時發現，防護網有一處塌了下來。

黃老闆和另一位村民均表示，大概半個月前，聽說有村民看到過狼。但黃老板認為，應該不是狼咬的，因為以兩隻狼狗的體格，都和狼差不多，而一隻狼狗的下顎被咬掉，另一隻狼狗的脖頸上有不少血洞，不少死的雞、鵝身上除咬傷外，還有爪痕。「還有村民懷疑是山豹，不過都沒有證據。」

洛寧縣公安局底張鄉派出所警員指，目前調查沒有結果，從死亡動物的傷口看，確實是動物咬的，但說不清楚是甚麼動物。「應該不是人為的。」洛寧縣森林公安局工作人員，懷疑是大型肉食野生動物所為。但現場沒有閉路電視，因此無法判斷是何種動物，很難查清楚。

屍殺列車

幼稚版鐵血戰士

山豹？

指山貓？

隔離村咋話